緊急令唔洗流血就成功攬炒，正撚過出老解

呢招仲要商家佬食撚哂屎
窮撚表示快點出來

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

¡ǝɯᴉʇ ɹnO ɟo uoᴉʇnloʌǝɹ
ƃuoʞ ƃuoH ɥʇᴉM puɐʇS

系羅， 仲話 建立平台， 未建立已經破壞左， 支持 緊急令